賽馬精選 有錢齊齊贏

R5: 2 福吉多多
呢隻馬上場蝕形勢 無跑過咁濟
今日8倍幾 值搏率相當高

6 & 11 次選

R6:2

5.1倍

勁呀 等下埸

R7: 14雙節棍

還錢

條友完全唔識騎架喎

首選：2 寶盈快車
次選：5 錶之銳 10最驫